Title: Memoryhouse sind wieder da
Date: 2016-02-10 10:02
Slug: memoryhouse-sind-wieder-da
Tags: memoryhouse, music

![Soft Hate]({static}/images/memoryhouse-softhate.jpg)

Eigentlich dachte ich das es das war mit Dreampop/Chillwave. 5 bis 6 Jahre und man denkt man hat alles gehört. Jedes 90er Zitat bis zum erbrechen gebracht. Wie kann man sich da weiterentwickeln? Und da kommt auf einmal ein neues Memoryhouse Album um die Ecke. Ich habe sie mehr vermisst als ich erst dachte.

{% youtube r8erUBLmAnY %}
